大埔獨立屋29歲女燒炭 昏迷送院

一名29歲女子昨晚在大埔露輝路一獨立屋懷疑燒炭企圖自殺，昏迷送院搶救。

警方昨晚7時39分接獲女事主的26歲胞弟報案，指胞姊懷疑於上址自殺。

警員接報到場，發現事主倒臥睡房，旁邊有一盤燒過的炭，昏迷被送往雅麗氏何妙齡那打素醫院治理，其後轉送東區尤德夫人那打素醫院治理。

警方在現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，列企圖自殺。

五星金卡都仲想刷首抽

合作限定ssr都想重刷
俾仔飛咪搵我咯
我可以日日幫你奶

住聚豪呢d真有錢都要死

會唔會係淺月？

事主?

一名29歲女子昨晚在大埔露輝路一獨立屋懷疑燒炭企圖自殺，昏迷送院搶救。

燒炭唔死個腦壞左仲慘過死

淺月灣都重刷

咁都死

個腦壞左我都ok

講真依啲真係超級傻鳩
如果真係有下世輪迴佢下世極大機會只係一個三餐不保既非洲飢民

疑失業多時一蹶不振 29歲女大埔獨立屋燒炭昏迷～

有人話過係業主？～

失業多時

你睇下連登幾多廢青都未駛去死啦

層樓租出去再租都多錢過打工仔啦

可能他們有father field ～

屌
佢樣又唔太差又有錢
搵人嫁咪得
番工得雞碎咁多都要為果少少錢自殺

26歲胞弟好可疑

有樣？～

妖

溫室花朵前半生一帆風順
一有小小打擊都受唔住啦

咪呢d劇本

有錢人跳樓先會報新聞，同埋佢地抗壓力低少少

俾我屌完先死啦

點解輪迴一定要係人？可能做返螞蟻或者曱甴

貼你條女黎睇睇